Stun grenades 係咪真係咁勁.

睇片係震耳欲聾咁大聲， 真係可以震暈人🤔🤔🤔

唔係仲有咩用